[
  {
    "id": 1,
    "type": "tramway",
    "nom": "Mosson - Odysseum",
    "numero": "1",
    "couleur": "#005CA9",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 1,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.640796, 3.813972", "43.599787, 3.923492"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM1\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#005AA1\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Mosson - Odysseum\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Tramway 1\u0022}",
      "externalCode": "TAM1",
      "type": "1",
      "name": "1",
      "ligneBackgroundColor": "005AA1",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Odysseum",
      "nom_retour": "Mosson",
      "pdf": "https://bit.ly/L1_TaM",
      "commercialId": "1"
    }
  },
  {
    "id": 2,
    "type": "tramway",
    "nom": "SAINT-JEAN DE V\u00c9DAS Centre - Notre-Dame de Sablassou / Jacou",
    "numero": "2",
    "couleur": "#EF7D00",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 2,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.656198, 3.829422", "43.570691, 3.931389"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM2\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#f3a64c\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Saint-Jean de V\u00e9das Centre - Jacou\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Tramway 2\u0022}",
      "externalCode": "TAM2",
      "type": "1",
      "name": "2",
      "ligneBackgroundColor": "EE7F00",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Notre-Dame de Sablassou / Jacou",
      "nom_retour": "Sabines / Saint-Jean de V\u00e9das Centre",
      "pdf": "https://bit.ly/L2_TaM",
      "commercialId": "12"
    }
  },
  {
    "id": 3,
    "type": "tramway",
    "nom": "Juvignac - Lattes Centre / P\u00e9rols \u00c9tang de l\u0027Or",
    "numero": "3",
    "couleur": "#C8D400",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 3,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.624644, 3.806763", "43.557101, 3.964906"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM3\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#CBD300\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022JUVIGNAC - LATTES Centre / P\u00c9ROLS \u00c9tang de l\u0027Or\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Tramway 3\u0022}",
      "externalCode": "TAM3",
      "type": "1",
      "name": "3",
      "ligneBackgroundColor": "CBD300",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Mosson / Juvignac",
      "nom_retour": "Lattes Centre / P\u00e9rols \u00c9tang de l\u0027Or",
      "pdf": "https://bit.ly/L3_TaM",
      "commercialId": "22"
    }
  },
  {
    "id": 4,
    "type": "tramway",
    "nom": "A / B Garcia Lorca",
    "numero": "4",
    "couleur": "#4B2A0E",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 4,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.616629, 3.871651", "43.588473, 3.900661"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM4\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#4A2A15\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Saint-Denis - Place Albert 1er\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Tramway 4\u0022}",
      "externalCode": "TAM4",
      "type": "1",
      "name": "4",
      "ligneBackgroundColor": "4A2A15",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Garcia Lorca \u2013 Sens A",
      "nom_retour": "Garcia Lorca \u2013 Sens B",
      "pdf": "https://bit.ly/L4_TaM",
      "commercialId": "33"
    }
  },
  {
    "id": 6,
    "type": "bus",
    "nom": "Eurom\u00e9decine - Albert 1er Cath\u00e9drale",
    "numero": "6",
    "couleur": "#E94190",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 1,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.644647, 3.826847", "43.587603, 3.883152"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM6\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#F6007C\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Pas du Loup - Eurom\u00e9decine\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 6\u0022}",
      "externalCode": "TAM6",
      "type": "2",
      "name": "6",
      "ligneBackgroundColor": "F6007C",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Eurom\u00e9decine",
      "nom_retour": "Paladilhe",
      "pdf": "https://bit.ly/L6_TaM",
      "commercialId": "35"
    }
  },
  {
    "id": 7,
    "type": "bus",
    "nom": "H\u00f4tel du D\u00e9partement - Peyrou - Arc de Triomphe",
    "numero": "7",
    "couleur": "#A777B1",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 2,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.63123, 3.82513", "43.598917, 3.87989"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM7\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#9D5CA1\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022H\u00f4tel du D\u00e9partement - La Martelle / Les Bouisses\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 7\u0022}",
      "externalCode": "TAM7",
      "type": "2",
      "name": "7",
      "ligneBackgroundColor": "9D5CA1",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Doria",
      "nom_retour": "H\u00f4tel du D\u00e9partement",
      "pdf": "https://bit.ly/L7_TaM",
      "commercialId": "36"
    }
  },
  {
    "id": 8,
    "type": "bus",
    "nom": "Centrayrargues - Gare Saint-Roch (Pont de S\u00e8te)",
    "numero": "8",
    "couleur": "#FFDC00",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 3,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.604821, 3.877487", "43.593446, 3.893881"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM8\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFD700\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Cit\u00e9 de l\u0027Arme - Gare Saint-Roch\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 8\u0022}",
      "externalCode": "TAM8",
      "type": "2",
      "name": "8",
      "ligneBackgroundColor": "FFD700",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Gare Saint-Roch (Pont de S\u00e8te)",
      "nom_retour": "Centrayrargues",
      "pdf": "https://bit.ly/L8_TaM",
      "commercialId": "37"
    }
  },
  {
    "id": 9,
    "type": "bus",
    "nom": "A / B Place de France - Odysseum",
    "numero": "9",
    "couleur": "#00A14C",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 4,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.618866, 3.89461", "43.603702, 3.92066"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM9\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#00952B\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Place de l\u0027Europe via Place de France\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 9\u0022}",
      "externalCode": "TAM9",
      "type": "2",
      "name": "9",
      "ligneBackgroundColor": "00952B",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Sens A - Odysseum",
      "nom_retour": "Sens B - Odysseum",
      "pdf": "https://bit.ly/L9_TaM",
      "commercialId": "38"
    }
  },
  {
    "id": 10,
    "type": "bus",
    "nom": "Aiguelongue (Jussieu) - Celleneuve",
    "numero": "10",
    "couleur": "#FFB900",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 5,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.637069, 3.825474", "43.612962, 3.884525"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM10\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFAB00\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Aiguelongue (Jussieu) - Celleneuve\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 10\u0022}",
      "externalCode": "TAM10",
      "type": "2",
      "name": "10",
      "ligneBackgroundColor": "FFAB00",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Celleneuve",
      "nom_retour": "Aiguelongue (Jussieu)",
      "pdf": "https://bit.ly/L10_TaM",
      "commercialId": "2"
    }
  },
  {
    "id": 11,
    "type": "bus",
    "nom": "La Martelle - Tournezy",
    "numero": "11",
    "couleur": "#5FC3E1",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 6,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.608239, 3.834057", "43.580018, 3.892078"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM11\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#6DC5DC\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Les Bouisses - Tournezy\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 11\u0022}",
      "externalCode": "TAM11",
      "type": "2",
      "name": "11",
      "ligneBackgroundColor": "6DC5DC",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Tournezy",
      "nom_retour": "La Martelle",
      "pdf": "https://bit.ly/L11_TaM",
      "commercialId": "3"
    }
  },
  {
    "id": 13,
    "type": "bus",
    "nom": "A / B Universit\u00e9s des Sciences et Lettres",
    "numero": "La Navette",
    "couleur": "#941B80",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 8,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.645951, 3.85397", "43.630049, 3.873882"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM13\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#942B80\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Saint-\u00c9loi - Universit\u00e9s des Sciences et Lettres\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022La Navette\u0022}",
      "externalCode": "TAM13",
      "type": "2",
      "name": "Navette",
      "ligneBackgroundColor": "942B80",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "La Navette A",
      "nom_retour": "La Navette B",
      "pdf": "https://bit.ly/LaNavette_TaM",
      "commercialId": "5"
    }
  },
  {
    "id": 14,
    "type": "bus",
    "nom": "La Pompignane (Les Lacs) - L\u00e9on Blum",
    "numero": "14",
    "couleur": "#F3A08C",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 9,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.625234, 3.883924", "43.60942, 3.900404"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM14\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FE8972\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022La Pompignane (Les Lacs) - L\u00e9on Blum\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 14\u0022}",
      "externalCode": "TAM14",
      "type": "2",
      "name": "14",
      "ligneBackgroundColor": "FE8972",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "La Pompignane (Les Lacs)",
      "nom_retour": "L\u00e9on Blum",
      "pdf": "https://bit.ly/L14_TaM",
      "commercialId": "6"
    }
  },
  {
    "id": 15,
    "type": "bus",
    "nom": "Place de France-Odysseum - Sabines",
    "numero": "15",
    "couleur": "#BF0D0D",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 10,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.628745, 3.83028", "43.583375, 3.922977"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM15\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#C50002\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Charles de Gaulle - Sabines\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 15\u0022}",
      "externalCode": "TAM15",
      "type": "2",
      "name": "15",
      "ligneBackgroundColor": "C50002",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Sabines",
      "nom_retour": "Place de France",
      "pdf": "https://bit.ly/L15_TaM",
      "commercialId": "7"
    }
  },
  {
    "id": 16,
    "type": "bus",
    "nom": "Charles de Gaulle - Port Marianne",
    "numero": "16",
    "couleur": "#009EE2",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 11,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.627999, 3.892422", "43.602335, 3.910961"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM16\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#009fe3\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Charles de Gaulle - Pont Marianne\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 16\u0022}",
      "externalCode": "TAM16",
      "type": "2",
      "name": "16",
      "ligneBackgroundColor": "009fe3",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Port Marianne",
      "nom_retour": "Charles de Gaulle",
      "pdf": "https://bit.ly/L16_TaM",
      "commercialId": "8"
    }
  },
  {
    "id": 17,
    "type": "bus",
    "nom": "Les Bouisses - Gare Saint-Roch (Pont de S\u00e8te)",
    "numero": "17",
    "couleur": "#DCC900",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 12,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.6002, 3.8340", "43.5912, 3.8795"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM17\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#D9C100\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Lavandin - Sabines\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 17\u0022}",
      "externalCode": "TAM17",
      "type": "2",
      "name": "17",
      "ligneBackgroundColor": "D9C100",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Gare Saint-Roch (Pont de S\u00e8te)",
      "nom_retour": "Les Bouisses",
      "pdf": "https://bit.ly/L17_TaM",
      "commercialId": "9"
    }
  },
  {
    "id": 18,
    "type": "bus",
    "nom": "Montpellier Sabines - Maurin - Lattes Centre",
    "numero": "18",
    "couleur": "#E84E24",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 1,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.585489, 3.858948", "43.556759, 3.904953"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM18\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#f8432c\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Sabines - Lattes Centre\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 18\u0022}",
      "externalCode": "TAM18",
      "type": "3",
      "name": "18",
      "ligneBackgroundColor": "f8432c",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Sabines",
      "nom_retour": "Cr\u00e9dit Agricole / Lattes Centre",
      "pdf": "https://bit.ly/L18_TaM",
      "commercialId": "10"
    }
  },
  {
    "id": 19,
    "type": "bus",
    "nom": "Pierre de Coubertin - H\u00f4tel du D\u00e9partement",
    "numero": "19",
    "couleur": "#FFD400",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 13,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.642846, 3.810625", "43.621973, 3.835945"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM19\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFCB00\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Pierre de Coubertin - H\u00f4tel du D\u00e9partement\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 19\u0022}",
      "externalCode": "TAM19",
      "type": "2",
      "name": "19",
      "ligneBackgroundColor": "FFCB00",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "H\u00f4tel du D\u00e9partement",
      "nom_retour": "Pierre de Coubertin",
      "pdf": "https://bit.ly/L19_TaM",
      "commercialId": "11"
    }
  },
  {
    "id": 20,
    "type": "bus",
    "nom": "Saint-Jean de V\u00e9das : La Fermaude - Saint-Jean le Sec",
    "numero": "20",
    "couleur": "#009EE2",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 2,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.592141, 3.822556", "43.566648, 3.839293"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM20\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#008CE0\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Saint-Jean-de-V\u00e9das La Fermaude - Saint-Jean-de-V\u00e9das Centre\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 20\u0022}",
      "externalCode": "TAM20",
      "type": "3",
      "name": "20",
      "ligneBackgroundColor": "008CE0",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "La Fermaude",
      "nom_retour": "Saint-Jean le Sec",
      "pdf": "https://bit.ly/L20_TaM",
      "commercialId": "13"
    }
  },
  {
    "id": 21,
    "type": "bus",
    "nom": "Notre-Dame de Sablassou - Vendargues - Gare de Baillargues - Saint-Br\u00e8s Versant",
    "numero": "21",
    "couleur": "#FFE500",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 3,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.665885, 3.917999", "43.636572, 4.041252"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM21\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFE200\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Castelnau-le-Lez Notre-Dame de Sablassou - Vendargues - Gare de Baillargues\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 21\u0022}",
      "externalCode": "TAM21",
      "type": "3",
      "name": "21",
      "ligneBackgroundColor": "FFE200",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Saint Br\u00e8s - Versant",
      "nom_retour": "Notre-Dame de Sablassou",
      "pdf": "https://bit.ly/L21_TaM",
      "commercialId": "14"
    }
  },
  {
    "id": 22,
    "type": "bus",
    "nom": "Universit\u00e9s des Sciences et Lettres - Clapiers - Jacou Coll\u00e8ge Mend\u00e8s France",
    "numero": "22",
    "couleur": "#81CFF4",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 4,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.667747, 3.861179", "43.631727, 3.926926"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM22\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#59C7F1\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Saint-\u00c9loi - Clapiers - Jacou - Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 22\u0022}",
      "externalCode": "TAM22",
      "type": "3",
      "name": "22",
      "ligneBackgroundColor": "59C7F1",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Jacou - Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France",
      "nom_retour": "Universit\u00e9s Sciences et Lettres",
      "pdf": "https://bit.ly/L22_TaM",
      "commercialId": "15"
    }
  },
  {
    "id": 23,
    "type": "bus",
    "nom": "Montpellier Occitanie - Prades-le-Lez Moulin Neuf",
    "numero": "23",
    "couleur": "#F29100",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 5,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.697417, 3.843155", "43.634833, 3.872852"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM23\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FF7C00\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Occitanie - Montferrier-sur-Lez - Prades-le-Lez Moulin Neuf\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 23\u0022}",
      "externalCode": "TAM23",
      "type": "3",
      "name": "23",
      "ligneBackgroundColor": "FF7C00",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Prades-le-Lez",
      "nom_retour": "Occitanie",
      "pdf": "https://bit.ly/L23_TaM",
      "commercialId": "16"
    }
  },
  {
    "id": 24,
    "type": "bus",
    "nom": "Grabels : La Valsi\u00e8re - Le Pradas",
    "numero": "24",
    "couleur": "#A61680",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 6,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.660793, 3.78891", "43.634709, 3.840408"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM24\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#A2006C\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Grabels Le Pradas - Grabels La Valsi\u00e8re\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 24\u0022}",
      "externalCode": "TAM24",
      "type": "3",
      "name": "24",
      "ligneBackgroundColor": "A2006C",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Le Pradas",
      "nom_retour": "La Valsi\u00e8re",
      "pdf": "https://bit.ly/L24_TaM",
      "commercialId": "17"
    }
  },
  {
    "id": 25,
    "type": "bus",
    "nom": "Juvignac : Le Martinet - Courpouyran",
    "numero": "25",
    "couleur": "#904E00",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 7,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.633652, 3.786163", "43.607494, 3.816805"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM25\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#883900\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Juvignac Courpouyran - Juvignac Le Martinet\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 25\u0022}",
      "externalCode": "TAM25",
      "type": "3",
      "name": "25",
      "ligneBackgroundColor": "883900",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Juvignac - Courpouyran",
      "nom_retour": "Le Martinet",
      "pdf": "https://bit.ly/L25_TaM",
      "commercialId": "18"
    }
  },
  {
    "id": 26,
    "type": "bus",
    "nom": "Montpellier Occitanie - Montferrier-sur-Lez Cirad de Baillarguet / Olympe",
    "numero": "26",
    "couleur": "#306980",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 8,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.683888, 3.844013", "43.634833, 3.876457"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM26\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#0A576E\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Occitanie - Montferrier-sur-Lez Cirad de Baillarguet/Olympe\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 26\u0022}",
      "externalCode": "TAM26",
      "type": "3",
      "name": "26",
      "ligneBackgroundColor": "0A576E",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Cirad de Baillarguet / Olympe",
      "nom_retour": "Occitanie",
      "pdf": "https://bit.ly/L26_TaM",
      "commercialId": "19"
    }
  },
  {
    "id": 27,
    "type": "autobus",
    "nom": "Jacou - Teyran - Saint-Dr\u00e9z\u00e9ry - Montaud - Sussargues - Castries - Baillargues",
    "numero": "27",
    "couleur": "#E20613",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 1,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.753489, 3.901176", "43.650237, 4.0131"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM27\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#F20000\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Georges Pompidou - Teyran, Saint-Dr\u00e9z\u00e9ry, Montaud, Sussargues, Castries - Gare de Baillargues\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 27\u0022}",
      "externalCode": "TAM27",
      "type": "4",
      "name": "27",
      "ligneBackgroundColor": "F20000",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Gare de Baillargues",
      "nom_retour": "Jacou",
      "pdf": "https://bit.ly/L27_TaM",
      "commercialId": "44"
    }
  },
  {
    "id": 28,
    "type": "autobus",
    "nom": "Boirargues - Cabanes de P\u00e9rols",
    "numero": "28",
    "couleur": "#F29100",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 2,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.583189, 3.92478", "43.550912, 3.970613"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM28\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#FF7C00\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022P\u00e9rols Cabanes de P\u00e9rols - Boirargues\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 28\u0022}",
      "externalCode": "TAM28",
      "type": "4",
      "name": "28",
      "ligneBackgroundColor": "FF7C00",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Cabanes de P\u00e9rols",
      "nom_retour": "Boirargues",
      "pdf": "https://bit.ly/L28_TaM",
      "commercialId": "20"
    }
  },
  {
    "id": 30,
    "type": "bus",
    "nom": "Le Cr\u00e8s : Maumarin - Via Domitia - Jean Jaur\u00e8s",
    "numero": "30",
    "couleur": "#F4B4D2",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 9,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.663339, 3.927484", "43.642908, 3.945637"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM30\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FD9FC6\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Le Cr\u00e8s Maumarin - Via Domitia - Le Cr\u00e8s Jean Jaur\u00e8s\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 30\u0022}",
      "externalCode": "TAM30",
      "type": "3",
      "name": "30",
      "ligneBackgroundColor": "FD9FC6",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Via Domitia",
      "nom_retour": "Maumarin",
      "pdf": "https://bit.ly/L30_TaM",
      "commercialId": "23"
    }
  },
  {
    "id": 31,
    "type": "autobus",
    "nom": "Sablassou-Sussargues-Beaulieu-Restincli\u00e8res-St-Geni\u00e8s-Castries-Baillargues",
    "numero": "31",
    "couleur": "#A9B400",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 3,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.734887, 3.915596", "43.633963, 4.040222"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM31\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#98A900\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#fff\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Castelnau-le-Lez N.D. de Sablassou - Baillargues Gare\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 31\u0022}",
      "externalCode": "TAM31",
      "type": "4",
      "name": "31",
      "ligneBackgroundColor": "98A900",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Gare de Baillargues",
      "nom_retour": "Notre-Dame de Sablassou",
      "pdf": "https://bit.ly/L31_TaM",
      "commercialId": "24"
    }
  },
  {
    "id": 32,
    "type": "bus",
    "nom": "Montpellier Garcia Lorca - Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone - Saint-Jean le Sec",
    "numero": "32",
    "couleur": "#008288",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 10,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.592576, 3.8241", "43.523908, 3.90049"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM32\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#00716E\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Garcia Lorca - Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone - Saint-Jean le Sec (Jasses)\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 32\u0022}",
      "externalCode": "TAM32",
      "type": "3",
      "name": "32",
      "ligneBackgroundColor": "00716E",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Saint-Jean le Sec",
      "nom_retour": "Garcia Lorca",
      "pdf": "https://bit.ly/L32_TaM",
      "commercialId": "25"
    }
  },
  {
    "id": 33,
    "type": "bus",
    "nom": "Saint-Jean de V\u00e9das Centre - Fabr\u00e8gues Lou Paillas",
    "numero": "33",
    "couleur": "#C7D300",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 11,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.605132, 3.770714", "43.54805, 3.873882"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM33\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#BACD00\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Rondelet - Saint-Jean de V\u00e9das Centre - Fabr\u00e8gues Lou Paillas\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 33\u0022}",
      "externalCode": "TAM33",
      "type": "3",
      "name": "33",
      "ligneBackgroundColor": "BACD00",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Lou Paillas",
      "nom_retour": "Rondelet",
      "pdf": "https://bit.ly/L33_TaM",
      "commercialId": "26"
    }
  },
  {
    "id": 34,
    "type": "bus",
    "nom": "Montpellier Mosson - Pignan - Cournonterral - Cournonsec Les Clavoux",
    "numero": "34",
    "couleur": "#729957",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 12,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.614951, 3.691578", "43.545064, 3.816376"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM34\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#548B3A\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Mosson - Juvignac - Saint-Georges d\u2019Orques - Pignan - Cournonterral - Cournonsec Les Clavoux\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 34\u0022}",
      "externalCode": "TAM34",
      "type": "3",
      "name": "34",
      "ligneBackgroundColor": "548B3A",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Les Clavoux",
      "nom_retour": "Mosson",
      "pdf": "https://bit.ly/L34_TaM",
      "commercialId": "27"
    }
  },
  {
    "id": 35,
    "type": "autobus",
    "nom": "Castelnau-le-Lez : Charles de Gaulle - Aube Rouge / Les Aires",
    "numero": "35",
    "couleur": "#164193",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 4,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.646138, 3.894138", "43.629552, 3.925724"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM35\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#002F86\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Castelnau-le-Lez Charles de Gaulle - Castelnau-le-Lez Les Aires / Castelnau-le-Lez Aube Rouge\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 35\u0022}",
      "externalCode": "TAM35",
      "type": "4",
      "name": "35",
      "ligneBackgroundColor": "002F86",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Aube Rouge / Les Aires",
      "nom_retour": "Charles de Gaulle",
      "pdf": "https://bit.ly/L35_TaM",
      "commercialId": "28"
    }
  },
  {
    "id": 36,
    "type": "bus",
    "nom": "Charles de Gaulle - Clapiers - Jacou Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France",
    "numero": "36",
    "couleur": "#E20613",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 13,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.667685, 3.890791", "43.629242, 3.912506"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM36\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#F20000\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Castelnau-le-Lez Charles de Gaulle - Jacou Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 36\u0022}",
      "externalCode": "TAM36",
      "type": "3",
      "name": "36",
      "ligneBackgroundColor": "F20000",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Charles de Gaulle",
      "nom_retour": "Coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s France",
      "pdf": "https://bit.ly/L36_TaM",
      "commercialId": "29"
    }
  },
  {
    "id": 38,
    "type": "bus",
    "nom": "Cournonsec Les Clavoux - Montpellier Rondelet",
    "numero": "38",
    "couleur": "#8C004C",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 14,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.606002, 3.701363", "43.544567, 3.873367"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM38\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#88003C\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Rondelet - Lav\u00e9rune - Pignan - Cournonterral - Cournonsec Les Clavoux\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 38\u0022}",
      "externalCode": "TAM38",
      "type": "3",
      "name": "38",
      "ligneBackgroundColor": "88003C",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Cournonsec - Les Clavoux",
      "nom_retour": "Rondelet",
      "pdf": "https://bit.ly/L38_TaM",
      "commercialId": "31"
    }
  },
  {
    "id": 40,
    "type": "bus",
    "nom": "Montpellier Mosson - Saint-Georges d\u0027Orques Zone Artisanale",
    "numero": "40",
    "couleur": "#FFDC00",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 15,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.62949, 3.765564", "43.607494, 3.820496"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM40\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFD700\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Mosson - Juvignac - Saint-Georges d\u0027Orques Zone Artisanale\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 40\u0022}",
      "externalCode": "TAM40",
      "type": "3",
      "name": "40",
      "ligneBackgroundColor": "FFD700",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Saint-Georges d\u0027Orques - Dame d\u0027Orcas",
      "nom_retour": "Mosson",
      "pdf": "https://bit.ly/L40_TaM",
      "commercialId": "39"
    }
  },
  {
    "id": 41,
    "type": "bus",
    "nom": "Castelnau-le-Lez : Charles de Gaulle - Clinique du Parc",
    "numero": "41",
    "couleur": "#74B859",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 16,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.635485, 3.890448", "43.628403, 3.898537"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM41\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#51B035\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Castelnau-le-Lez Charles de Gaulle - Castelnau-le-Lez Clinique du Parc\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 41\u0022}",
      "externalCode": "TAM41",
      "type": "3",
      "name": "41",
      "ligneBackgroundColor": "51B035",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Clinique du Parc",
      "nom_retour": "Charles de Gaulle",
      "pdf": "https://bit.ly/L41_TaM",
      "commercialId": "34"
    }
  },
  {
    "id": 42,
    "type": "autobus",
    "nom": "Montpellier Mosson - St-Georges d\u2019Orques - Murviel-l\u00e8s-Montpellier La Rouvi\u00e8re",
    "numero": "42",
    "couleur": "#E5007E",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 5,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.617809, 3.733292", "43.600284, 3.820324"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM42\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#e20079\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Mosson - Murviel-l\u00e8s-Montpellier La Rouvi\u00e8re Longue\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 42\u0022}",
      "externalCode": "TAM42",
      "type": "4",
      "name": "42",
      "ligneBackgroundColor": "e20079",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "La Rouvi\u00e8re Longue",
      "nom_retour": "Mosson",
      "pdf": "https://bit.ly/L42_TaM",
      "commercialId": "47"
    }
  },
  {
    "id": 43,
    "type": "bus",
    "nom": "Saint-Jean de V\u00e9das Centre - Saussan - Pignan La Borni\u00e8re",
    "numero": "43",
    "couleur": "#FABC43",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 17,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.580577, 3.75432", "43.555577, 3.831139"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM43\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#fbbc43\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Saint-Jean de V\u00e9das Centre - Saussan - Pignan La Borni\u00e8re\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 43\u0022}",
      "externalCode": "TAM43",
      "type": "3",
      "name": "43",
      "ligneBackgroundColor": "fbbc43",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "La Borni\u00e8re",
      "nom_retour": "Saint-Jean de V\u00e9das Centre",
      "pdf": "https://bit.ly/L43_TaM",
      "commercialId": "41"
    }
  },
  {
    "id": 44,
    "type": "bus",
    "nom": "Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone :  Arnel - Gare de Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone",
    "numero": "44",
    "couleur": "#E95296",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 18,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.544287, 3.848476", "43.52397, 3.869677"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM44\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ea5198\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Gare de Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone - Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone Arnel\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 44\u0022}",
      "externalCode": "TAM44",
      "type": "3",
      "name": "44",
      "ligneBackgroundColor": "ea5198",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Gare de Villeneuve-l\u00e8s-Maguelon",
      "nom_retour": "Arnel",
      "pdf": "https://bit.ly/L44_TaM",
      "commercialId": "49"
    }
  },
  {
    "id": 46,
    "type": "bus",
    "nom": "ND de Sablassou - Castries Coll\u00e8ge",
    "numero": "46",
    "couleur": "#7A1C79",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 19,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.68426, 3.920059", "43.634833, 3.991299"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM46\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#7a1c79\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Castelnau-le-Lez N.D. de Sablassou - Castries Coll\u00e8ge Les Pins\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 46\u0022}",
      "externalCode": "TAM46",
      "type": "3",
      "name": "46",
      "ligneBackgroundColor": "7a1c79",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Coll\u00e8ge Les Pins",
      "nom_retour": "Notre-Dame de Sablassou",
      "pdf": "https://bit.ly/L46_TaM",
      "commercialId": "50"
    }
  },
  {
    "id": 51,
    "type": "bus",
    "nom": "Place de l\u0027Europe - Notre-Dame de Sablassou",
    "numero": "51",
    "couleur": "#E95296",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 14,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.633963, 3.894396", "43.606251, 3.922205"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM51\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ea5198\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Place de l\u2019Europe - Notre-Dame de Sablassou\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 51\u0022}",
      "externalCode": "TAM51",
      "type": "2",
      "name": "51",
      "ligneBackgroundColor": "ea5198",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Notre-Dame de Sablassou",
      "nom_retour": "Place de l\u0027Europe",
      "pdf": "https://bit.ly/L51_TaM",
      "commercialId": "51"
    }
  },
  {
    "id": 52,
    "type": "bus",
    "nom": "Place de France-Odysseum - Grammont",
    "numero": "52",
    "couleur": "#FFE500",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 15,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.614702, 3.913794", "43.603827, 3.937311"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM52\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ffdf41\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Place de France - Grammont\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 52\u0022}",
      "externalCode": "TAM52",
      "type": "2",
      "name": "52",
      "ligneBackgroundColor": "ffdf41",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Grammont",
      "nom_retour": "Odysseum",
      "pdf": "https://bit.ly/L52_TaM",
      "commercialId": "52"
    }
  },
  {
    "id": 53,
    "type": "bus",
    "nom": "Sabines - Saint-Cl\u00e9ophas",
    "numero": "53",
    "couleur": "#95C11F",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 16,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.595125, 3.858776", "43.575976, 3.874569"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM53\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#7BBE31\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Sabines - Saint-Cl\u00e9ophas\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Ligne 53\u0022}",
      "externalCode": "TAM53",
      "type": "2",
      "name": "53",
      "ligneBackgroundColor": "7BBE31",
      "ligneTextColor": "373A4F",
      "nom_aller": "Saint-Cl\u00e9ophas",
      "nom_retour": "Sabines",
      "pdf": "https://bit.ly/L53_TaM",
      "commercialId": "53"
    }
  },
  {
    "id": 50,
    "type": "bus",
    "nom": "Place de France - Gare Montpellier Sud de France",
    "numero": "Navette Ga",
    "couleur": "#0059A1",
    "couleur_text": "#FFFFFF",
    "ligne_param": {
      "ordre": 2,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.605474, 3.912764", "43.594581, 3.922741"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAMtgv\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#004496\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Place de France - Gare Montpellier Sud de France\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Navette Gare Montpellier Sud de France\u0022}",
      "externalCode": "TAMtgv",
      "type": "5",
      "name": "Navette Gare",
      "ligneBackgroundColor": "004496",
      "ligneTextColor": "ffffff",
      "nom_aller": "Gare Montpellier Sud de France",
      "nom_retour": "Place de France",
      "pdf": "https://bit.ly/NavetteGare_TaM",
      "commercialId": "48"
    }
  },
  {
    "id": 91,
    "type": "bus",
    "nom": "L\u00e9on Blum - Georges Fr\u00eache-H\u00f4tel de Ville",
    "numero": "Navette de",
    "couleur": "#",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 4,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.6117196, 3.8449573", "43.5954668, 3.8815212"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAMnav2\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#e75294\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFFFFF\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Jeu de Mail des Abb\u00e9s - L\u00e9on Blum (du 17/10 au 25/11)\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Navette TW2\u0022}",
      "externalCode": "TAMnav2",
      "type": "5",
      "name": "Navette de remplacement",
      "ligneBackgroundColor": "e75294",
      "ligneTextColor": "FFFFFF",
      "nom_aller": "Pablo Picasso",
      "nom_retour": "Odysseum",
      "pdf": null,
      "commercialId": "43"
    }
  },
  {
    "id": 95,
    "type": "bus",
    "nom": "Navette bus de remplacement Ligne 1",
    "numero": "95",
    "couleur": "#",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 3,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.6117196, 3.8449573", "43.5954668, 3.8815212"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM95\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#ffffff\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#E75294\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Navette 95\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Substitution Ligne 3\u0022}",
      "externalCode": "TAM95",
      "type": "5",
      "name": "Navette",
      "ligneBackgroundColor": "e75294",
      "ligneTextColor": "FFFFFF",
      "nom_aller": null,
      "nom_retour": null,
      "pdf": null,
      "commercialId": "95"
    }
  },
  {
    "id": 96,
    "type": "bus",
    "nom": "Navette Ovalie",
    "numero": "Navette Ov",
    "couleur": "#",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 5,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.6117196, 3.8449573", "43.5954668, 3.8815212"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAMOvalie\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#004A98\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFCE00\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Navette Ovalie\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Navette Ovalie\u0022}",
      "externalCode": "TAMOvalie",
      "type": "5",
      "name": "Navette Ovalie",
      "ligneBackgroundColor": "004A98",
      "ligneTextColor": "ffce00",
      "nom_aller": null,
      "nom_retour": null,
      "pdf": "https://bit.ly/NavetteOvalie",
      "commercialId": "96"
    }
  },
  {
    "id": 93,
    "type": "bus",
    "nom": "Navette ligne 3",
    "numero": "Navette li",
    "couleur": "#",
    "couleur_text": "#",
    "ligne_param": {
      "ordre": 1,
      "isVisible": true,
      "bounds": ["43.6117196, 3.8449573", "43.5954668, 3.8815212"],
      "ligne_params": "{\u0022code_ligne\u0022:\u0022TAM93\u0022,\u0022couleur_border\u0022:\u0022#e75294\u0022,\u0022couleur_ligne\u0022:\u0022#FFFFFF\u0022,\u0022desc\u0022:\u0022Navette ligne 3\u0022,\u0022titre_ligne\u0022:\u0022Navette ligne 3\u0022}",
      "externalCode": "TAM93",
      "type": "5",
      "name": "Navette ligne 3",
      "ligneBackgroundColor": "e75294",
      "ligneTextColor": "FFFFFF",
      "nom_aller": null,
      "nom_retour": null,
      "pdf": null,
      "commercialId": "93"
    }
  }
]
